Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (janeiro e fevereiro de 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Sahil Dhiman (sahil)
* Jakub Ružička (jru)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Josenilson Ferreira da Silva
* Ileana Dumitrescu
* Douglas Kosovic
* Israel Galadima
* Timothy Pearson
* Blake Lee
* Vasyl Gello
* Joachim Zobel
* Amin Bandali

Parabéns a todos!
